歐洲歧視華人情況？

有無ching係巴黎嗰邊？就來去巴黎旅行，有朋友講哩排歧視好嚴重，諗緊仲去唔去

法國治安好差 自己小心

首先，我地要係香港排外先班仆街係外國恰撚到我地盡

有傳言話中共做出排華效果想轉移小粉紅注意力重而槍口對外

見你戴口罩會覺得你有武漢肺炎，可能會打你（尤其係英國）。你唔戴口罩好彩就佢地見到你會用件衫遮住口同鼻然後厭惡眼神望住你，唔好彩就鬧你趕你走之類。

下個星期都準備去巴黎有啲驚
利申係英國住緊

而家喺東歐 冇特別

我想問英國對香港人入境有無要求要填健康申報定乜？下星期去英國，航班仲唔取消。。未book酒店，所以無地址。。英國景點所有都如常開放？

係中歐讀書， 基本上同平時差唔多， 搭地鐵D 人都係照坐你隔離

咁英國情況依家點呀？你係英國邊頭？

我有個同事過年期間 resign 左過左去英國做野，佢話近呢半個月向街無端端比人指住黎 fucking chinese，聽附近 d 人講有幾間華人開既鋪頭門口比人打爛玻璃，又有 chinese 比人打，叫佢近期出街小心 d。

有冇人係德國
德國疫情同歧視嚴唔嚴重？

同問

10年前係美國果陣己經成日比人fucking chinese

冇特別野要填同平時一樣
景點個啲都係平時咁

準備去西班牙
希望奶開共無野

係西北部 暫時冇遇到啲咩
出街啲人都冇特別都係平時咁

你估黑警咩

暫時有幾多人戴口罩

完全冇
未見過口罩呢樣野

去過英法德都冇野
其實歧視好主觀, 你點睇人人點睇你

下星期去，諗梗需唔需要戴口罩。睇多幾日再決定需唔需要取消。未book酒店，諗住住大英博物館附近，治安ok？

係飛機就一定戴啦
入到境就唔好 應該會俾人歧視
不過都照帶定啲過去先 呢到好難買
ok呀 又方便

剛剛睇到段片巴黎地鐵有個法國婆喝走幾件強國人出車箱。

芝麻人無一個係無辜的

去意大利

有人 hug 唔驚

意大利又有華人鋪頭比人爆門口玻璃。

人在慕尼黑，無乜特別
未有人戴口罩，但開始有叫人消毒雙手

你有冇戴

無呀，係搭飛機先戴
慕尼黑成條街無一個人戴。。。

岩岩去完倫敦，葡萄牙，冇乜特別
反而搭土耳其航空，由里斯本去伊斯坦堡個靚女空姐派餐時明顯地擰歪面，對其他乘客就冇咁，不過都體諒佢，佢地全crew都冇帶口罩

最近有冇人搭過法航 想知佢禁中國係包唔包埋香港

香港人只會覺得外國人高人一等

應該香港人歧視番啲係香港唔戴口罩既外國人

打撚7班仆街啦，大大聲屌鳩佢地

四月去慕尼黑
依家都打定輸數

岩岩去完波蘭 德國 英國 咩事都冇

我真係冇見過人歧視
冇人戴口罩就係真嘅 可能戴咗先歧視你掛

巴打有無去 London Edinburgh ？英國有無人戴口罩？多唔多支那人？

德國45
一日多左十幾單

係英國住緊
冇見過人戴口罩

痴線，搭飛機一定帶，理得佢

倫敦都冇人戴口罩啦 愛丁堡一定冇

咁去到英國倫敦仲戴唔戴口罩好